講下自己做過最冇公德心既野

入親去試衫室又會摸濕自己再將啲閪水摸落塊鏡到
好興奮

好想奶

撩完鼻屎周圍彈

你有Hi閪Hi咩

係洗手盤屙屎

我將啲白帶倒番入洗手液

估唔到有人痴過我

成班男人幻想自己有西

係冇人既公廁玩360度旋轉痾尿